荔景站有廢老屌兩個義士

見到 荔景邨A3出口

客觀事實係阻到人
又想玩批鬥?

想嚟幫拖 但根本嚟唔到 叫佢地避吓先啦